{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_050644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-07",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "계남공원(유아숲체험장, 우렁바위)"
    },
    "text": "1971年に開院した近隣公園で、多彩な運動施設と野外ステージ、湧き水などがある。特にムジャンエ林道1,023mを含めた散策路4km区間が開通されている。エコムジャンエ林道は細やかに上り下りしながら幻想的な紅葉の道を楽しむことができるように見せかけ、夜間にも安全に散歩できるよう環境親和発光ダイオード照明灯をいたるところに設置した。シンチョンサン森の旅行は森解説者とともに、体験活動中心のプログラムで自然と呼吸して心身をリフレッシュできる良い機会が無料で与えられる。シンチョンサンの入り口に子どもたちが自然を満喫できる幼児向け森の体験場があって、生態教育専門家の親切な説明は森の戸出の楽しさを増してくれる。森の図書館、冒険遊び場、感性体験空間、想像の遊び空間、森林体験空間などがある。公園内に関心を引く岩があるこのウロン岩は昔に泣いたという伝説を秘めた岩でキルマー(ソドゥンバッイ)のように生じたとしてキルマー岩と呼ぶこともある。十字模様の4つの岩間に風が通じて君共鳴現象が起き、岩で音がすると、人々はその岩を当たり前に見なかったようだ。。",
    "QA": [
        {
            "question": "この近隣公園はいつ開院しましたか？",
            "answer": "1971年に開院しました。"
        },
        {
            "question": "この公園には何がありますか？",
            "answer": "この公園には多彩な運動施設と野外ステージ、湧き水などがあります。"
        },
        {
            "question": "散策路の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "散策路の長さは4kmです。"
        },
        {
            "question": "エコムジャンエ林道では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "エコムジャンエ林道では幻想的な紅葉の道を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夜間に散歩することはできますか？",
            "answer": "はい、夜間にも安全に散歩することができます。環境親和発光ダイオード照明灯が設置されています。"
        },
        {
            "question": "シンチョンサン森の旅行では何をすることができますか？",
            "answer": "シンチョンサン森の旅行では森解説者とともに体験活動中心のプログラムで自然と呼吸して心身をリフレッシュできます。"
        },
        {
            "question": "シンチョンサンの入り口には何がありますか？",
            "answer": "シンチョンサンの入り口には幼児向け森の体験場があります。"
        },
        {
            "question": "公園内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "公園内には森の図書館、冒険遊び場、感性体験空間、想像の遊び空間、森林体験空間などがあります。"
        },
        {
            "question": "公園内にある岩は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "公園内にある岩はウロン岩です。一部ではキルマー岩とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "岩で音がするとはどういうことですか？",
            "answer": "岩で音がすると、君共鳴現象が起きます。人々はその岩を当たり前に見なかったようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 387
    }
}